今晚美股唔爆我切

今晚美股爆撚硬，我講嘅

爆升？

平行就要切

入大post講啦

留名

你都冇啦 仲切

講定切咩先

連登對"爆"既標準好低
升跌十點都係爆升爆跌

你個垃圾日日出廢post

爆係升定跌？

納指冇得熔斷

垃圾美股
港股升，美股倒跌
港股跌，美股爆跌

呢度跌1點都叫爆啦

lm等切

納指受香港市場恒生科技指數拖累，一日暴跌走過10%，創2020年3月以來最大跌幅，而標普500僅下跌了3.3%。為免日後股市波動過大，SEC決定為納指訂立相似於標普500的熔斷機制，納指下跌7%會暫停交易...

發夢見到，希望冇事

利申：今年跑輸大市

試過好多次 V 啦。。。

爆咩？爆升定爆跌，比機會你依家講清楚

你幾時見過我唱好？

你都係想低價入貨姐，明既

正~第一次見

宇宙大爆炸呀爆。

屌